墨丸骾喉：與死神搏鬥26天 8歲女童離世

食墨魚丸骾喉昏迷8歲女生，在醫院搶救26天後不治。上月18日，元朗欖口村路佛教陳榮根紀念學校一名就讀小三的姓周（8歲）女生，趁小息時間，在小食部購買墨魚丸進食。期間，懷疑因為上課鐘聲響起，她心急排隊邊行邊食，匆忙吞嚥致骾喉窒息，當場暈倒操場內，有教職員趕至急救，惟她被送院搶救之後，一直陷入昏迷，情況危殆，家人憂心忡忡，每天在病房守候打氣，惜周女與死神搏鬥26天後，至本周一(12日)下午3時53分，終告不治。

命也

26天

小學啲on9規舉

教畜死全家

有時有啲好奇 點解一個人留醫咁多日都係救唔返 器官衰竭?

不嬲 留院日子愈長愈易死

魚蛋革命 蝴蝶效應

又call救傷隊？

RIP

屈婦人：女童骾死全因佔中

腦部缺氧，壞死左

諗起coco阿德比人笑食芝士腸骾死
Btw RIP